有冇人長期都覺得好迷惘，唔知下一步點做？

生存就係充滿痛苦

我明

單身？

Hi

係

應該多數係咁,

正常，你仲未搵到人生目標。當你搵到就會覺得時間太少

廿幾年都係咁

搵到但做唔到先迷惘

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

無迷惘，但成日唔知下一步想點

有哂方向..但依加乜都停哂

我都係

我都係 最近更加
加油

岩呀 一個疫情搞到咩都做唔到
一齊加油

唯有慢慢等

唔知點等落去 係咁拖撚住我咁

想死 人生冇目標